[Wade dirk同dlo入all star] NBA 2018-19 regular season討論區 (69)

常規賽完結時間:4月11日
PLAYOFF開始時間:4月14日

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

最樣衰嘅隊友係謝夫提gay

Let’s go

見到mda個閪樣

雲加

塊隊準撚到..

上半場80分

半場過90都似
咁準

食蕉打飛機了

金塊後備實力都係正選料嚟

Cp3甩手甩腳

今睇金塊好熱血

金塊d波真係好睇到

金塊狗差個全明星

今日露寶食蕉win win

Jokic

邊隊打完成場波冇83分

差少少就50分一節

NBA 學哂我國d 野，特事特辦有特權

換個短手啦

200分?

金塊真yc？

露寶

jokic換AD點睇？

要多一個

Mitchell????

半場83
全場140都黎緊

手感波

Cp3

開post個個尊重下啦屌
呢個係71呀
下個72屌

暫時未諗到人選
但應該係一/三號位

雞塊班後生好癲

負資產

Morris,Beasley好好J

trae young今日勁到

jokic

又要搶住開又唔聽人講

聯盟第一控呀，呢度D人講。

仲有Barton, murray, harris, MPJ

下年表弟有冇機入小牛

Dlo

第一貴

雖然金塊啲人幾好丁但淘寶貨居多
要再上一層次 就要trade一粒星返黎🤔🤔

咁撚串你開囉

換完咪變左普通雙核球隊
根本最好j打左近十年既金塊球風就係全民皆兵，多點開花

好睇唔好食 唔夠星入到季後賽走唔遠

安爺爺有無諗過為左AD辭職

係上個開post果個戇鳩咋嘛

Murray好快進化成星

Jokic啲手感真係好柔軟

唔加分？

箭要自爆了

金塊個老細同阿仙奴係同一個老細。

屌你joker

弱鳩智

打爆柒箭

你係咪人地丟左個膠樽落鋁罐回收桶，你就見還掂都係落，繼續丟膠樽落去嗰啲人嚟？

場波零防守

連續三四個possession跑跑跑

Mr.40m where are you

0防守

sorry lo
以後唔會

pg嘅作用唔係數據可以提現

咁睇下啲兵係咩程度姐

好似嗰年鷹隊真係有十個horford level我唔覺會輸

Cp3好撚廢

鷹隊唔J Josh Smith J Horford

臨尾兩頁大家提下啦
邊個開post都好
總之下個72

高啤我愛你

嗰年無j smith

仲以為打交

表弟琴日俾mb當雞咁屌😂

咁intense大家都明

Tucker依舊係我係火災最鐘意既球星

佢係announce咗退休定點

箭狗果然係買犯狗
個個箭狗都識買犯
<----箭狗

準到

好似話忙緊亞特蘭大起銅像啲嘢

All star左都要俾人吹

係啊，贏咪笑囉

<——-湖狗

一線鷹王喎
準備復出

今晚不設防
鬥手感

禾湖贏波都要內戰

playoff見囉
屌起你隻狗黎打

條友on9仔黎

波縮竟然唔抽水

好啊，b仔一場入到20分當埋你贏

鏵哥係咁屌半廢人
有冇諗過呢段時間都係靠佢頂住

siu4

eg

見到姐係要final，咁ig 進化20分一場真係有機

屌你老母要白痴到咩地步先會加首輪換conley
又唔係爭控衛 難得下年有空間 favors好大機會走
唔補前場內線仲走去拉低身高
仆街Lindsey 係咪臥底黎架

b仔1分都夠贏你啦

箭越追越近了

Tucker 真係痴線

想問夫g用邊隊球迷身分？
巫師？公牛？

Tucker防守真係好撚搏好撚勁

好驚佢傷

登子打底

呢隊金塊咁撚勁

金塊狗要贏了✌️

癡撚線點打

金塊唔撚識炒

雞塊勁撚到

登子想搏犯

箭迷

Murray 仲傷緊
出返嚟 陣容深到

火賤

禾老死

可唔可以講下係點trade
無睇news

以為你猢

隻狗唔比人mark佢
一mark就買犯

競猜雞塊完場幾分

我勇箭湖鹿龍塞迷嚟

你都係狗黎

佢真湖黎架

屌你老味啊
唔識尊重？

隊隊你都有份喎依家

又來draw foul 啊柒箭

未trade，講姐，話用pick+rubio 換 conley，但熊仲聽緊價

好心認真射左佢算

14x

第4節10個罰波+3球3分收你皮啦雞塊

咪屈啦
六隊咋嘛

1分準啲嘛

唔係咩？
阻少少就反撚曬肚咁博foul
仲唔係狗？

1分雨

beasley,morris,craig輪住射死箭

油雞好勁播

河仔又變返廢物

炒埋

1分都唔入

登子爆偈

得分王wo

屌你老母
唔識尊重？

有勁過？

罰球唔係分牙

話佢廢物已經好尊重啦喎

之前場場出場時間40+，已經用殘左了

消息睇得多都嬲

係
不過冇人承認

剛剛過箭過排呢到有d濕鳩吹奏

今場真係多奇景
Plumlee2罰入晒 鬍鬚佬炒晒

唔尊重係點？

第3節百1分

點射都有 打hall of frame咩

第三節113

我不打了

辛辛苦苦入個2
然後俾人屌個3

有得睇登子單節入30分反勝了

Harden 會唔會唔過30分呢

準撚到痴線

雞塊手感好 7箭又放題

弱鳩智差2個助攻又3雙

皇

就咁睇呢句以為講西書

朝

估唔到有生之年會見到安爺爺比人撚

draw唔到foul嘅harden

驊哥屌球證講得好客氣

咩pick先
今年?

咪燈

報落+82身上

客觀講 Conley一定係upgrade
你問我 我都唔覺得值
但係我認同要整啲野返嚟
唔認為我地咁嘅戰績會有人肯嚟
細城市就係咁慘
到時啲cap都係俾貴自己友

我覺得要隻Stretch4重要啲
但係冇咩揀 otto份約鎖太多年
conley話曬都係有啲自主進攻
叫做解決到啲問題 少咗隻冇射波嘅
依家唯有樂觀啲諗
希望lindsey唔好on9到出多過一個首輪
近排成日出高價益人

同埋favors仲有一年non-guaranteed
佢同我地一齊咁耐
唔trade就唔會要佢降薪啦應該

Ennis

聽旁述
malone真係好教練

燒鵝賣mirotic

如果今年pick好似無咩阿
入conley肯定穩playoff, 個pick都唔慌高
同埋都係你個句, 細城市無咩好簡

炒完未

換走lyles啦

cp double wo

等睇咪嘈叫trade me返家鄉

箭啲wide open 3

playoff 88

咪嘈都見左頂了

Plumlee球BLK

早幾個possession個Post move

屌奶星話哂刀係冠軍教頭個仔 比下面ok?

依家嘅asset只夠trade一個人
trade走favors嘅話冇後備c都係問題
mirotic下年都fa 可以爭下

夏狗一冇ft射就廢到
得分王？？

Craig上次直播打雷又係好好表現

今個月27ppg

所以見頂

條友仲要去親邊都比對家球迷噓爆

下個月30ppg

craig發生咩事

油雞治係對面個底㩒住拎

40m個種廢唔係用文字可以表達到出黎

有邊個想比錢入場睇人射罰球

上年都2nd round
有conley + gobear + 米嘈 三巨頭
有機挑戰西決

火箭啲防守搞咩
平時都冇咁柒架

雞塊真係勁到痴撚線

20分 算係咁㗎啦

最近幾場都開始柒

聽日仲要打雀

箭狗隊隊都憎架啦
買犯買到廿幾球ft仲夠膽同kobe比
比條撚咩
kobe係兩分三分射爆你
夏狗係一分射爆你

呢個月太多垃圾隊 唔計

講到鳩比冇劍圍咁

唔好再播見頂24秒啦

油雞治呢個譯名好難聽 ,明明叫祖傑咪幾好

謝夫鐵

巴打次次講完都比個正皮自己

好幾次播到一半就cut左佢，收返啦

鬍鬚佬咁黑人憎係佢博罰搏得樣衰姐

想炒都幾難

驊哥

咁樣基石場場入60分都唔掂

kobe係人地mark唔到佢就foul佢
harden hi一hi就反曬肚咁

垃圾隊

知你想燈

人地比架

嘻

呢度好多迷猢反賤

得分王？？

我好想

同高啤組玻璃底咩

得分王？

harden真慘

迷潮同反箭冇關聯

有
迷湖反賤
連刺反湖

係 正常人都應該要反harden

hi都hi唔中就反撚曬肚
得分王？
一分王就有你隻狗份

前仰跳投

係咪無人記得金塊有MPJ?

無計,不招人妒是庸才
歷史前五得分手

係 好有趣

Jokic啲技術soft到

反湖都係廁狗

jokic老屈PJ

你囉廁狗

我想要kd可愛tobias㗎

留返下年搶harris 報mirotic好過啦
細城市就更加應該自己pick人練
係正確時機執二攤 唔係下下攞多d野換人
換完又唔上唔落

半獸人都射3分

咁curry一定係庸到仆街

係 比人打死都冇雞

要迷craig了

tobias好搶手 冇咩機會了

Mark到一棟都冇

咁harris mirotic下年都fa
有冇pick都搶人無關喎
我覺得今年pick的話可以阿
conley真係big upgrade

賤狗係時候話哈登冇雞了

金塊好好睇

入樽入到跌低

登子刷唔到30分唔收手

30打卡

屌抖harden啦
追條撚咩仲

jokic打爆一分王

差1個助攻

未夠30分

咩事?無睇viutv

諗起wexxxxxxk

金塊某人射緊罰球
驊哥：睇佢個樣都知無聊嘢識炒

1秒後 即刻炒咗

冇3雙了

三節就三雙啦

唔入

勁

打錯

無限pick人練唔通又係好咩，仲要講緊樂透區外既pick
個個diu rubio唔射得無自主進攻
如果一個pick可以upgrade到conley有防守有自主進攻點會唔換

最後咁都刷到球三分

燈仔得9球罰球 比人迫害

下次又火箭

睇到柒箭咁真係心都涼

有名你叫手感仔、尾彩仔
同埋成日比人屌佢串咀

Beasely
Craig
Morris

原來聽日又湖湧內戰

私家雞

同埋mitchell持球量咁高
有個可以spot up加防守好的guard應該幾正

收到wind食蕉j到出血 入咗院

有冇比人噓爆先

in the Lakers first offer to the Pelicans for Anthony Davis, LA offered Lonzo Ball, Kyle Kuzma, Rajon Rondo, Michael Beasley and a first-round pick, league sources tell ESPN.

barton
harris
murray

又贏一場

Rondo b easy都擺上檯

呢三個今年其實都好一般
好彩班bench輪流step up

rondo 同beasy係jm9

保ig放ball

又俾翻rondo燒鵝

Sources: The Lakers have offered the Pelicans two of their talented young players -- among Lonzo Ball, Brandon Ingram, Kyle Kuzma, Ivica Zubac, Josh Hart -- with Rondo or Stephenson as core parts of a deal. For Pelicans, these have not been remotely serious offers.

唔留rondo打po

唔講咁多 雞塊好波

輸都好 希望今年有機會同金塊喺po打

假設呢個 trade 得
下季 cap space 最多有幾多？

都係果幾句 矮雙槍無前途
醫院仲訓住個一千萬嘅溢價偽sg
Wings又矮得個射 pf就走人
仲要走去換個三千萬pg

真係有機, 雞塊keep住西二, 對西七最好係刺
雀keep住西六, first round 對西三, 希望係癗, 問題不大
咁兩隊就可以2nd round相遇

依家2同7就可以打了
今年應該都係一輪貨仔
今年冇咩期望
下年再砌下陣再努力

無呀,覺得兩隊只有拎到個好位入PO大家都有機入到第二輪
始終隊雷咩料,大家心照啦,對佢有著數

雞塊今日真係好波

rubio+exum+thabo先夠match
兩隻矮guard真係致命傷
但係我覺得真係要攞個pick換下野了
Conley係少數可行嘅目標

你會比食蕉激死

雷好fit

差啲唔記得小子vs大少

今季雷勁左好多

死猢狗咁既offer都俾得出
Beasley同rondo

唔再另行清約，cap space冇大增的話得千幾萬

同埋熊都唔一定接受
得exum同埋一個1st
rubio呢啲過期合同對佢地又冇用
我最驚lindsey出兩三個pick咋

MVPG 好撚勁

入到PO咁激烈一定係對有腦短路球員嘅隊著數d
參考上年

冇咗弱點melo

求熊爺高抬貴手
唔想要第二個波叔

我覺得再唔trade塘鵝個gm就會死於非命

比啲尊重好喎

猢狗唔撚又係隊隊憎

你咪諗住打ball主意

吹到咁行通常冇咩
之前唔聲唔聲反而整件kk

熊仔玩重建，一個1st應該夠吸引喇掛
除非魔術想要pg又出pick搶

我地又唔係高pick
仲要佢地送走個franchise player
上reddit睇 大部份fans都唔收貨

不過應該唔多人爭又係真

湖又當人傻仔 咁撚垃圾既offer都出得落 抵人地唔聽你電話

火箭想用個首輪甩咗knight
對jamychal green同alec burks有興趣

不如你講下現階段有邊個offer會明顯地高過湖個offer

4揀2 比我都唔同你trade 零誠意

火箭個 首輪+knight係交易萬用包，由換翻黎問價問到deadline都無人要

I asked Rudy Gobert about Draymond Green’s tweet today. Gobert: “Did he tweet? What did he say? As long as he didn’t post anything on Snapchat, we’re good.”

Nikola Mirotic is drawing attention from the Philadelphia 76ers and Utah Jazz in a potential deal.

The Pelicans are looking for a first-round pick in return for Mirotic.

The Sixers are looking for a stretch-4 to replace Dario Saric. The Jazz, also interested in Mirotic's perimeter ability, may add Derrick Favors in a potential deal.

Knight打唔到 首輪得尾段 換到野當贏啦

柒碌

要多個後備中鋒 順便要埋ok4 ok?

knicks

Dirk Nowtizki described new teammate Kristaps Porzingis as a franchise-player built for the new, modern NBA.

Rick Carlisle added in a pre-game interview show that he thought the 7-foot-3 Porzingis and 6-foot-7 Luka Doncic could form a newer, taller version of the Steve Nash and Nowitzki combo that played in Dallas.

瞓咗幾日？

湖個offer 平心而論，好架喎

淨係出porzingis都值錢過佢啦

我都好奇班young trash究竟可以換到d咩

認真出埋BI換都唔過份

太陽咁都唔追ball就on99

好似講到明唔想去腸了

bos
比半季同ki傾叫佢留隊我諗唔難掛

好似話大腸同紐約都肯去燒鵝就免啦

想睇安爺爺比人撚 冇乜咁嘅機會

喔 係喎 我記錯了

btw suns係時候用啲young talent換下野
咁多隻好難一齊養

願聞其詳

jj應該要trade，不過可能冇人接

送埋個tj warren 3方trade lorrr

呢兩年新秀深度好
雖然雀d pick都係攞黎送
16年12號攞去換hill打半年 季後賽俾波叔打到阿媽都唔認得
跟住自視過高走左(咁你不如等fa簽人 等d球員知道雀肯出高過人)
17年攞hart向上換bradley 前面仲有kuzma
18 allen前前後後都有幾個打得唔錯
有留意會知道除左雀其他球隊都或多或少有d新秀係正價籌碼
潮呢d好多lottery要練嘅球隊練到 速龍呢d成左型嘅po隊都練到
係得雀球星唔夠人搶 唔係lottery就唔稀罕 俾幾淡飯d底層球員就最叻
自己就高價過人買d餸頭餸尾 令我諗起馬刺代潮人幫gasol養老

點都tank埋今季 完季先換掛？

Bridge?
搭Tj好似蝕哂

既然講到雀咁唔識pick非lottery既人咁換左佢做proven star唔係好合理？

jj搭tj le? tj好似係我地少有既asset

Pelicans 報價 ball kuzma rondo 比士利+first round pick

點 解 咁 鐘 意 拆 散 rondo 同 ad

爵士板凳深度好夠
冇咩機會俾後生仔發揮

btw我幾鍾意hill
係佢個垃圾agent唔係路

諗返起覺得自己睇非lottery幾準

嗰時okogie,huerter,shamet都係我吹奏

下季搵返阻住出去雀屎教仔囉

我都力排眾議吹奏doncic

拎今年呢隊雷同上年比？
今年我龜拎十幾分都夠贏
上年無30分都要輸

嗰時我見個個吹到咁行
我係反當值的
但係頭幾pick有表現好正路啦

但係最出位呢幾個非lottery嗰時冇人識都俾我tip中 我覺得自己幾勁❤️
雖然嗰時我都有吹奏l.walker,j.evans同j.carter

當值好多人反咩

佢係皇馬個時已經吹奏緊佢啦

賤種表弟嘅爪牙
吃屎吧

收皮啦雜種狗

占狗黨羽心路歷程

占士會唔會揀wade

講咗幾次ball同suns係mural interest

點都咪撚trade tj
11M三年，數一個非新秀約11M 20分的球員俾我聽
防守有進步，三分一季由21%變41%
數到幾多個一個offseason有咁大進步

雀已經要favors頂中鋒位
換走埋得gobert一個點捱到playoff

睇晒今埸hou vs denver ，The Joker/Big Honey 真係要俾mvp佢，denver 有左佢d進攻真係行雲流水咁，有dd似02kings既味道，如果milsap打返起，真係不得了

Aggrr

今場真係好睇，佢做膽啲戰術run得又順，相反火箭

即係又要俾猢黑

Milsap有d負資產feel
Murray又太海鮮
如果唔係隊波真係像perfect

點解All Star唔加個One on One環節
分位置打
Kyrie vs Curry Westbrook Lillard
Harden vs DDR Butler Klay
AD vs Embiid Town Cousin Gobert
LBJ vs KD KL PG Giannis

好過睇skill challenge 又有得嘈

輸左好無面，唔打了

同位置house咪得
鬥玩花式

以前好似真係玩過HOUSE
我記得KD有玩

姐係要牙皇死姐

主要係鬥得太無聊所以cut左
同位置互片真心有睇頭

KD Rondo Casspi

02kings最後都贏唔到冠軍

我

睇錯就要認

AD會唔會唔打後補當值上

今年westbrook轉左打法

靜也忍左兩年啦

之前太陽既人基本上個個都撐ayton
不過林雪都滿意

老左仲要撚人？

無人關心佢點打

OK4

根本屈

我迷個件z.smith俾數字狗搞到仲未出

trade個日有咩感覺

專心組織防守
唔好上腦
clutch比曬PG
雷仲可以點輸

木牛有救

屌撚醒見頂 得唔得

唔好
想木牛沉底

其實KG係黎叫佢地轉隊

打唔惦就好搵安爺爺

KG:Soft ass nigga

Kg:打唔到咪抱團囉

無感覺，唔攞去換大橋就會揀咗divincenzo，依件我當時好唔鐘意，直頭屌緊鬼

認真，得的話
我係狼寧願Wiggins, parker互換

不過覺得大橋未有心想長留
draft個反應，加埋佢老母
我聽到都覺得慘

兩個夾PG,迫WB自己上

milsap好似傷完，俾d時間睇下打唔打得返起，不過plumlee都好正，佢係joker度偷左唔少師
murray都係手感仔，有手感可以輕鬆拎3x分
denver後埸深度no.1，後埸有gary，murray，beasley，morris，tory craig，邊個有態上邊個，下年仲有Michael Porter Jr.返黎，補埋最差既3號位，joker仲要得23歲，未來真係j死，另一邊個木狼

你漏咗barton
未傷前個態

咩事咖呢位師傅？

Thanks suns

其實millsap依家咁都夠，做協防補位得閒射下唔駛爭波打
反而想睇下it出到黎個定位係點，連morris,beasley都打得咁好，佢分分鐘連12mins都未必有

今年一隊

Lillard Harden Kawhi Ante Embiid

二隊

Curry WB PG FOJ JOKIC

三隊

LOWRY Klay KD Middleton VXXXXXXX

如無意外最少都留四年，夠令到佢留低了

Kawhi無一隊
PG頂上

Pg今年勁過佢好多下

Curry>>Lilard
Jokic>Embiid

屌三隊
T harris都>>>>>>>>>>>>>>>middleton
Dlo都大過lowry

三隊似kaiv lilard KD THarris VXXXXXXX/gobert

Curry可能場數唔夠上唔到一陣

Lillard無一都二

岩，我寧願睇joker點樣用佢成隻牛咁既body沖入籃底 用身位dup住人地，痴住對手完全唔郁得，超慢步咁上籃，好頂癮
it就算啦，大半季冇夾過，又冇防守，好難俾到mins佢

人氣問題，curry同embiid太吸引人，lillard,jokic繼續被低估是常識吧

curry 今年效率同1516 curry 差唔多

手感佬仲係俾人低估就真

Embiid>Joker有咩問題

有冇人熟cba rule?
其實湖人如果換左AD
當清哂其他人靜返AD lbj
有冇機會簽多張max ?

cba
nba可以max多張

係cba喎
有咩問題

我覺得lillard已經開始被高估

on9仔
Collective Bargaining Agreement (CBA)

CBA 係 Collective Bargaining Agreement 簡稱

兩個加埋先68M
加deng個5M
減減埋埋應該至少有20M淨
唔可以開max

BTW 我係湖區問過
應該爭小小先 max 到

As the NBA trade deadline approaches on Thursday, Lakers have yet to offer multiple first-round picks in any deal, or salary cap relief, league sources tell ESPN. Lakers offering several different deal ideas, but none serious enough for a Pelicans counter yet, sources said.

梳

湖人提新報價換戴維斯 外媒評試探成分居多

在鵜鶘球星戴維斯（Anthony Davis）喊出「賣我」後，最新消息傳出，根據ESPN知名體育記者沃納羅斯基（Adrian Wojnarowski）報導指出，湖人隊提出初次報價，想用鮑爾（Lonzo Ball）、庫茲瑪（Kyle Kuzma）、朗多（Rajon Rondo）、畢斯利（Michael Beasley）加上一個首輪選秀權與鵜鶘交易，不過此報價讓其他媒體認為根本沒誠意。
隨著NBA交易大限逐漸逼近，各隊加緊腳步要完成交易案，近期受到矚目的戴維斯動向又有最新消息傳出，今天「沃神」又報導湖人將用4名球員加上1個選秀權與鵜鶘交易。
不過消息人士透露，這次湖人的談判風格跟之前他們追求雷納德（Kawhi Leonard）與喬治（Paul George）時相同；而湖人提出多個不同的交易提議，但都沒有一個能真正打動鵜鶘。
在沃納羅斯基報導指出後，《The Athletic》記者查拉尼亞（Shams Charania）跟進報導表示，湖人其他方案包含送出2個有天賦的年輕球員，從鮑爾、庫茲瑪、英格倫（Brandon Ingram ）、祖巴茲（Ivica Zubac）、哈特（Josh Hart）中選2個，以及朗多、史蒂芬森（Lance Stephenson）作為交易主體。
不過查拉尼亞認為，湖人現在的報價並不值得鵜鶘作出回應，因為湖人方面並未放入他們所有的籌碼，一位消息人士表示，這是一次用低價籌碼進行的試探（lowball）。

但放wrongdo同b easy嘅 不如放埋mcgee同拳王算啦

差少少

反而想知其他隊有無出offer

有3000萬(未知下年Cap會漲幾多)
但呢個係係所有人走晒既情況底下

其實有冇得話 隊波靜係簽3個人
用哂所有salary cap 之後
簽8個底薪 1個中產 1個老將約？

當年熱水咪咁上下

熱水好似未用盡架啵？
三個都降薪之餘仲有小小靜
Cba 有冇管制salary cap內
最小要有幾多個球員有約？

冇
只有管制某D條件下既球員，可以簽佔Salary cap幾多%既合約

930am 見

籃神隻豬咁柒啱啱經過都見到好多人睇緊

Jokic點無一隊

kawhi 換字母

As the Knicks and their fans fantasize about a potential future featuring some combination of Zion Williamson, Kevin Durant and Kyrie Irving, Williamson says it would be pretty sweet to play with those players.

一直唔係好信knicks會招到星番黎

大飛真係無令我失望過

學友，牙羅一陣又出盡力屌打Magic

跟住就係湖人大炒廢湧

ad有冇可能係到deadline都走唔到

bulls 得portis有心機打波

14分鐘26分

基本上走唔到

28

我都見到
明昆錢 行維園唔叫

陣間viutv 直唔直播湖勇？

一來啦
二來iglo 根本冇盡力trade

有無可能deadline前走到就真

Lbj唔出

屌啦星
熄機

出同唔出根本分別不大

又玩政治

上次打勇 贏一場傷左成個月
怕係正常

相信yc姐

點會, 上次出咗半場都大勝
呢場對五星有LBJ既話應該五五波

頒返隻ring比Mcgee
好有人情味

維園大部分野都明昆錢
兜左兩個圈就走

攪乜.......Spurs 主場又有蝙蝠

呢場會唔會成為最大分差賽事
屌你猢班垃圾真係

feel到球証好出力做野都冇用

燒鵝睇完你班垃圾打d咁既波想同你trade就奇

聖安東尼奧動物園嘛

cousin好驚foul

湖對勇兩節入垃圾時間啦

on9到,掟比mcgee射三分

湖人得朗度識打波

當值痴撚線

大戰連場但我睇腸鷹好似好On9

條垃圾白人燥乜？

潮人個15號做乜春咁大反應

新仔

Green 又做咩鳩

十五號新仔

頭先邊個話湖無得打

上呀爵士!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

登子又on fire

手感次次對湖都表現麻麻地

屌你爵士 d 3分食左屎呀?

今場禁區守得好好呀 三分準D就贏到

on99睇jazz好過
兩隊都唔知做緊乜

湧又俾希望世界？

河真係On99

咁都唔入 法國佬正仆街
難得rubio個play咁撚好

其實職業籃球除左然波
仲要有娛樂性架嘛。明唔明？

無計，牛油手呀唔係，明星賽唔比佢參加
發下脾氣，趕下客都要架啦

嬴都要殺

唔係話佢唔好
但唔係牛油手應該都入到allstar
有D中距離jazz識飛都得

每次睇Solomon Hill 都覺得點解佢咁都呃到$12,13M 人工

根本佢未夠班入all star
喊喊喊, 喊佢老味咩

咖哩

登子行兩步都買到飯

你又吹佢唔脹

爵要第9了

仲廢過wilson chandler

手感仔今日連罰波都唔掂

JC

二姑真係好鐘意玩野
頭先玩鬼mcgee

湖人反超咗勇
咩料

朗度

有占士一早贏左

追芒其實係咪有小兒麻痹 隻腳唔聽晒

洗*

湖人加油

Trade bi

收埋手感仔啦

屌

以為湖人主場

老表

表妹有火

表弟

表弟 in your face

@娜妹

見佢上曬腦即刻收番埋

2分CUR

吹到要嗌beat LA

登子半場又29分
連續30+隨時破埋張伯倫

其實Kuz 都幾慘 知道自己比人擺上台做交易

小心斷腳

你我皇都打到咁

表弟果球全場high左

可能最後佢會成為湖人傳期

表弟搞咩要入更衣室

湧又要俾希望世界

In face 完啤住kuzma

Ｅ古達拿對眼突到

插盲佢

其實吹到咁kuz ball個班真係好灰下
係我既話hea打算

CURRY連波都唔撚控係做乜鳩

Ingram 單打完未

牛又牛唔入

過又過唔到

轉身撞人

心仔有霸氣。

好波

259

禾蝗係咪未傷好

KCP著唔入對鞋

咖哩會唔會單位數完場

KERR:都話你得分高會傷害球隊
得2分成隊波幾生

隻腳脹左

今日手感手感唔好得來仲要hea

痴撚線kings

潮人讓個lbj 湧都讓返個curry

瑜不見亮
身神豈能一致

lbj有因為咁被t過 唔知點解nba執呢樣執得幾嚴

德帥：保羅可能會在賽季剩餘背靠背里都輪休一場

無問題喎，大家都陸續歸位
kwahi成季都係咁啦

筆弟hot到仆街

你知唔知佢佔4000萬呀？ 冇人用又去g league 抽獎呀？

東岸就得
西岸就⋯

二姑

要豬了

算唔算全聯盟最奢侈球員

二姑真係剩係對lbj既球隊先認真打

影帝未到playoffs 就黎料

拎左個fmvp 係佢carrer 最大成就

Rondo 完全無搞到表哥都可以推開佢 仲要前隊友

垃圾球證迫害金塊

城城好勁

curry係咪諗住收工了？

又黑哨

勇士新玩法？出五星然後點一個鳩打都贏你

岩岩第三節係演習黎架

Klay 完美守完再整球3分
型到

jazz好慘，又比人買飯

終於入生波

無論ingram留唔留到 都真心希望佢練好啲對抗性 依家連kt都開mark唔實

1/9

終於識入

尾彩

撚夠對手尾彩收工

真尾彩仔

呢球做乜鳩

終於肯打P&R幫佢揾手感

湧又撚狗

屌curry

尾彩仔真係名不虛傳

looney真係幾努力

屌curry鳩打

吹佢唔帳

湖人

湧：刺唔刺激呀

原來銀仔有來睇波。

大敗五星勇

ig個種廢

論中文既奧妙

00 - 10 point guard mode既咖哩好好睇

唉豬又柒

出黎玩啦lbj, 你班細既等你救世

湧：高唔高興

爵剩係識虐菜

湖人預左會豬架啦
不過今日交既學費都唔算貴

比ＣＵＲＲＹ 撚

籃底比人中出

仲有練好Ｄ朗度既眼神交流。

勇狗playoff咪又係輸比齊腳湖

呢個play好撚正

點解會係留ingram唔留kuzma

我湖會捲土重來

齊左ＡＤ

Ｐ ＧＥＯＲＧＥ／ Ｊ ＢＵＬＴＥＲ

仲要埋ＣＰ３

kuzma價值高d
人地想要kuzma多過ingram

勇士去踢足球算啦
球球彈地用腳擋

基石
老番ＤＵＲＡＮＴ

我到依家都信佢大隻D會有野睇
但已經3年

湖仔大部份小學未畢業 食雞食埋皮個啲細蚊仔黎
唔怪佢

湖人入到playoff先講啦

因為鵝唔要ig

有冇諗過係因為kuzma trade value大過ingram

young core 又嬴

可以齊齊留隊了
鵝唔要我湖ＹＯＵＮＧ ＣＯＲＥ

唉豬先21碎仲有時間既

食蕉又然

塊狠鬥廢

隔離好似有個19碎打到識飛

你估有咁多天材咩

訓左無睇 潮人打炒左禾湧20分未

輸10幾 不過大敗五星勇

爵睇黎今年打塊

咪嘈今日廢到

Harden 第三節未完36+8+5+5+4

好彩今日冇睇

有個22碎既日日輕鬆上30分

不過輸波

jokic準備三雙了

無波縮成隊箭即刻勁咗

無cp3立即解放Harden

箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

CHING認真定點
有得選擇點會係留KUZ
無D 無持球進攻 連THREE今年都係得30%

露寶好廢

爵士？

jer夠未

如果雀贏埋波我今日就真係好滿足

挽留

同我腸鬥廢???

我塊又贏

戲子

廁狗又撩事鬥非

講到ingram有咁 猢大把人有持球 咪又係咁
ingram D單打

同洲光榮

好奇問下 同洲光榮呢句野邊個講先

咪嘈真係終極手感仔嚟

jokic三雙了

咪又係抄同市光榮

狠隊

木狼last呢個咩戰術黎

爵士一打強隊就投降

last shot 俾個後備射

證明肥T幾重要

原來湖人西10
佢地季初唔係西4架咩 點解搞成咁?

Last Shot Towns波皮都冇掂過

木狼個教練幾靚仔

之前冇左我皇就係咁輸

JOKIC第一中鋒

馬龍all-star coach

一冇吾皇第四節唔識打

係唔係西一都係佢做架啦

我地萬眾期待既明日之星s呢

Aw ppg穿左18

佢揀波打到

我腸 第四節d防守

點解？舊年迪安東尼喎

上場咪又係
pass?? just get the rebound

Brainless妹兩嘢就掉畀釘射三分

講真
Chriss真係無撚用
腸fans睇到都嬲

極度懷疑無人理saunders
人人都合約戰士, 博自己打得好就快啲走

冇左紅撚冇人識射波 廢到

唔明你地笑乜
火箭無harden唔通又唔會跌出PO?

我同意某位湖迷的確令人討厭(甚至幾位)
但關其他湖咩事
冤有頭 債有主唔該

買beal啦屌

其實76人咁嘅打法會打到Butler懷疑人生
Simmons當佢大前鋒又唔得 當佢PG又幾條友企定睇佢衝

拎咩換

ben

唔知拗緊乜
不過你好難咁去分割
猢有4,5位成日出來9up
仲要係成撚日都出來

咁啲人直接怪猢有咩問題
你點樣債有主, 背哂佢地啲名?
community就係community
唔通9成腸迷都係串柒柒, 日日囉nash打飛機
到時一被人鬧就冤有頭 債有主

超easy layup都炒

搵一堆唔知有咩用嘅後衛圍住JoJo轉 鄧佢陰公

係咪mcconnel?

Nope 叫唔出名

屌kings個commentator講得勁啱
joel embiid turing garbage into goals

Conley係時候嚟打救我雀了

Furkan Korkmaz....
屌邊撚個來....

今次我撐你呀肥佬黎

籃球員.

用RUBIO 加一個首輪PICK 換.

55

上半場又唔出 突然間就出佢
身都未熱

唔係歧視 搵堆又唔跑得又唔守得又唔剷得嘅圍住Embiid 係出面9射等佢搶 望到都辛苦 Simmons又係得個望字

節奏未跟到

有無我份

木狼用鐵+dieng 換

波縮同登仔爭波打

我地仲有獨迷，三為一體

gils啲體能

bogdan

波叔作用係幫手吸怪

ben比人捉晒路啦 剷入去又唔係快
我呀嫲都知佢實傳

係咁迫Embiid box out off reb
睇到都覺得攰

學湖打三角
mb= gasol
bs= odom
jb= kobe

換過批人啦76 圍返Embiid轉仲可以繼續做下東岸強權

條撚樣講咩唔care all star care champ
屌你咁你summer好心就練下射啦
咁唔撚惦咪淨係練住spot先囉
以前大把pf都係牛角位識射, 其他位麻麻

典會牙？ 登子明明好鍾意波叔呢件廢老。

上年閒唔時都有牛角位
今年仲衰過上年 得個fadeaway又唔係準

Ben Simmons宜家打法太奇怪 當佢PG mark佢果個仲放得空過Rondo
Embiid俾人夾扁
當佢PF 就死都塞係入面
Embiid都係俾人夾扁
當佢SF 明知佢剷
Embiid都係rip
更加唔好講Butler可以點 trade佢返黎打快攻咁
明明岩岩Trade返黎果陣 入左兩球game winners
Brad Brown仲未覺悟

唔練呀豬個下就已經gg左

wcs做策應真係無咩腦

佢offense只限finishing鋤入去果下

病閪係Brown個契仔嚟架嘛

俾波佢做hand off
佢諗住自己來傳三分/內線俾bagley
次撚次都fail

究竟佢TO係劃咗戰術但冇人跟定佢根本冇劃到嘢

WCS+Bagley 2條都冇3分能力

好型

以往經驗話我知 Kings唔會練得起Bagley 之後就慢慢收皮

驚佢養到下一個derrick williams 咁

Buddy Hield球球防守都唔會判斷下 死都衝埋去或者落手 頭先有球又係1on1對住Embiid都要打落去送個And1俾人

其實好明顯佢地對bagley既期望係上年爛豆腐咁
有咩半場死球就搵佢單打搞掂

Butler同Buddy

不拿

囂

Bagley

筆弟hot到
輸啦

袋利今日有啲勁

Simmons永遠去到呢啲追分位就肯定咩用都無 之後望住隊友俾人double team

全世界最黑人憎嘅籃球員 2019
1. james harden
2. ben simmons

embiid 咪一樣

你試下有個識射波的pg
mb係咪一樣囉

駁唔到

所以要簽訓導主任BULTER 來屌下班年青人

追平到我呢世唔溝仔

gay?

完

Butler過黎76真係好大犧牲
Respect JB

契仔Ben入埋asg使聽你講

傾屎上力plz

hield

第四節就輸或者要追分果陣先俾佢掂下波皮

畢拿

OH.......

西十個十呀
係湖人個西呀...

簽人翻嚟就係為咗執屎

buddy MIP pls

好日唔睇一次76人 今日睇完發現 點解佢地今年好似kick kick地咁

兩個3+1
只能夠講臭西ben是敗家的

今年應該少煮啦

計埋戰績係
但睇返west難度
同埋13.5跳到20.5左右
我想buddy多

如果宜家續hield要唔要25m

無redick 3分
成班塞死內線

就係因為Ben 話佢廢又唔係 有身體素質 有passing
但射唔到
搞到76唔上唔落

真係睇有冇人搶, 好似無咩contender有cap
我覺得22M ok, 不過kings 25M留我都覺得可以

Buddy係有啲勁

你諗返佢summer個motivation係因為
驚被kings cut, 以後留唔到nba
就會覺得幾好笑

大學果陣已經好勁 塘鵝無俾時間佢 雖然rookie season射唔準

Trae Young's past 5 games:

30 pts / 8 ast
26 pts / 8 ast
23 pts / 8 ast
28 pts / 9 ast
27 pts / 8 ast

53.5 FG%
42.9 3FG%

見Doncic打到咁搞唔掂

其實都唔怪得塘鵝，
一來有老表換，
二來hield相比其他新秀都唔後生，
唔值深練

佢要好似字母咁完全build around佢 但76仲有embiid

但字母冇三分都有天選身體，
病西只係一隻短手怪

圍住Embiid build會sharp好多

起碼肯練肯射 中距都識入

字母3分線就可以爆入去顏你樽

公鹿之前咪一樣打唔起 今年打5out完全唔同曬

屌字母又唔係唔識射波，係3pt 屎啲姐，仲要講緊三分線已經可以上籃。牙Ben有冇咁勁啊

embiid夾埋阿牛逼走病西啦，
反正阿牛有好多相關經驗

牙ben都係第二季姐 字母頭2年咪一樣唔識射

Brown契仔，點逼

身材嘅嘢係咁多就係咁多架啦

我皇逼宮行動season 3

Boston dumped Isaiah Thomas after he ruined his hip carrying the Celtics in the Playoffs day’s after his sister died. Read that sentence again.

Kobe ripped his Achilles off the bone and the Lakers gave him 50 million dollars. Some companies take care of their stars.

今年All-NBA 1st Team中鋒係邊個？

：Jokic
：Embed

原來潮跌左去西十

下?咩呀?

之前呢個post唔係仲講緊embiid取代唔到老表(未打過PO)第一中風個位咩?

ekpe udoh

As uncertainty surrounds Lakers into deadline week, several veterans — including Michael Beasley — had an emotionally-charged verbal exchange with head coach Luke Walton postgame tonight, league sources tell @TheAthleticNBA @WatchStadium. It stopped short of turning physical.

In postgame locker room, Luke Walton preached to players on playing unselfishly, sources said, when several veteran players snapped back. As one source described it, “Heated scene.”

Veterans, including Beasley, JaVale McGee and Lance Stephenson, challenged Walton in postgame locker room, sources said. Those involved were separated before anything escalated.

The veteran players raised their voice on topics of Walton’s playing time distribution and rotations, sources said. Hope afterward among players and coaches was that this helped cleanse issues within the team.

留前鬥後 ，你識咩呀

oh sorry

pg 1年約 唔換 自己會愛回家 柒左
可愛 未知
ad 個價太高又唔換
渣住潛力過世

廁狗又攪事

等多等吾皇又老一年

原來grayson allen終於出手

James今日唔打波有原因
一早落晒order了

玩政治真係唔夠我皇抽

ad？

之前話吾皇簽4年專心教仔唔攪事

4D chess play

早啲出得返有得爭3rd Team

信果個真係ON9

豪門都控制到
邊個夠我皇黎

冇睇 link?

早兩日睇PG個state 已經好癲

點知今日harden一樣咁癲

zip鳩登子，搞到登子即刻foul換走咗

睇到了

真係傷咋

真心覺得Embiid勁過AD

你講肌肉？

係之前啲隊友唔夠好先打唔到po
今年嗰班夠好喇

進攻上應該係
防守我覺得仲係AD優勝啲

依家em已經全面過prime 表弟
攻守都有

表弟：我有4星伴月

表弟今年證明咗有帶隊能力

身高同手長腳長呢啲

澳短狗

甲甲又中

你同唔同意佢係數據人

想聽下76人fans 睇法

點睇都係Jokic啦,西一
不過無人撐你sosad

防守,搶板,run fast break真心勁，

唔可以話佢刷數據，因為佢真係用自己方法去幫助球隊贏波

但奈何佢既方法真係過份單一兼阻住隊友發揮

係我心中，真正既數據狗係kevin love，Lavine個種

🐢呢？

公認既，唔洗講

你入嚟一轉76區就知
簡單咁講，今季我一場都冇當過佢係贏波功臣

問題係佢套方法係幫唔到球隊

我睇唔多
但我覺得佢個數據同真正對比賽既影響力唔成正比

Kuzma 我都咁覺得

BS 仲要有影響mb同jb發揮100%

無幾可見佢打得好逆境波

問題咪係你唔比佢咁打可以點打

防守好因為佢打緊pg位，搶板其實真係冇乜必要下下要佢搶，佢好好哋練好射波唔使mb成日畀人夾到hihi已經還神

help 細路小學功課唔識做
一個房裡面有5隻雞，10隻牛加10隻湖迷
提問:加埋總共有幾多隻腳
諗左好耐

佢副計其實真係好勁，打pg守到9成人

結論佢係數據狗，佢係咁打係奈佢唔何

不過佢練到穩定射到wide open3

講緊有3成命中既話

佢已經係一個超級巨星

超強化版廢鳩

佢肯射先再講

一係練大隻d，本身有速度+控球，學James 後生咁坦克車式瘋狂爆入去draw and 1

點解馬刺主場會有咁多蝙蝠🦇㗎？

4年4800萬 Solomon Hill
4年2000萬 Alexis Ajinca
5年6000萬 Omer Asik
鵝真係

仲有E’Tawn Moore 份約

佢手短，finishing麻麻

所羅門山都叫用得到
其他就真係

講開發現ingram呢排開始識用臂展屈分

山哥做左玻璃人

廢撚到仆街

不得了

虎扑已經分析左

諗極都唔明點解當時會第一時間車份大約比所羅門山
又唔係勁又唔係後生

KD at 21 : 30 + 7.5 + 2.5

收皮啦4占9

Dlo 嚇到瀨屎

The Chicago Bulls will listen to trade offers for every player on their roster except Lauri Markkanen and Wendell Carter Jr., according to Zach Lowe.

Although Lowe does not expect the Bulls to trade Zach LaVine or Kris Dunn due to their high asking price.

The Atlanta Hawks have made Taurean Prince available in a potential trade.

The Hawks want a pick and a young player in return for the 25-year-old.

Prince is up for an extension this summer.

串撚到

以前覺得表弟好cute，今場之後正式入紙迷表弟

佢同羊唔夾

識野

Moore 份約唔差

4 years 52m? 有啲overpaid

Pelicans 係簽佢4年34M

上面一堆得Ajinca叫正常
其他一係overpaid一係唔啱打(Asik)

sick ball

死開，rr9

「Michael Beasley臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像Michael Beasley的性格，果然在Michael Beasley再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在Luke Walton毫無防備的情況一棍打下，Luke Walton那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是Michael Beasley，不等Luke Walton起身，Michael Beasley又是一頓亂棍爆打，George Hill在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Lance Stephenson可不會放過這樣的機會不斷說道：『打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

撞啱大幅升cap，
正如mozgov咁三流球員拎大約

無

覺得波叔你算係logic好嗰啲嚟

架就自己丟嘅

毒撚隊無人理，今年睇唔到Embiid邊個位好得過Jokic

你同聯盟啲GM講
我相信28隊都會揀mb

第一塊又真係無乜聲氣既對比其他隊

快

西一都無聲氣

係咪叫星味呢

西一都無noise，早排跌落西二提都無人提

強隊嚟講，速龍同拓荒好似無fans咁

兩隊都係playoff垃圾兄弟

真係中六合彩嘅留名等分錢 頭10個人人10萬 , 希望人人集氣

Cls 真係中左

其實我都明

速龍年年俾人笑一次我都唔想迷

假設年年同LBJ五五開

應該多好多fans

拓荒就真係唔明

我諗係lillard打波太悶？

拓荒西決都打唔到一次
你話佢次次對湧關注唔細但次次傯我湧屠既
SEASONS年年叫戰績OK但總有好過佢既
有咩值得迷
你話迷打法
我迷我湧浪花唔撚好
幾乎係呢種打法強化版

Lillard time 好爽呀
有時我仲覺得神奇過curry
一到時間，好似入zone咁
過半場就硬隊3分
你入一個，我入兩個
你繼續，我加碼

但76，西書雷，火箭(上年)，依啲成績都唔係好好姐

依三隊共通點都係haters唔少

76雙星MB夠串西門夠靚仔
牙龜三雙皇加三巨
叫唔叫有星味
至於箭上年成績唔好？
簡單D黎講
1.未夠勁
2.有個幾乎係佢加強版既搶哂佢D客
會然想多FANS睇怕都只可以走登子條路
攞番次常規1,2加西決
咁應該會多少少既

咁講
76 就笑鳩澳短，之前就食住花生睇高順位bust
雷就 一定西書，唔使多講，之前就雷霆三少
箭呢幾年就登登，前幾年就yao積落唔少fans

一般情況下
你唔多人like點會有haters

溜馬東三坐咁耐都無fans無haters

相輔相成啦
無愛那有恨

溜馬唯一一隻歌舞雙修既巨星都傷左
仲hate佢做乜

垃圾 trade duck

zaza

The Cleveland Cavaliers have agreed to a trade sending Rodney Hood to the Portland Trail Blazers for Nik Stauskas, Wade Baldwin and a pair of second-round picks, league sources told Sunday afternoon. According to league sources, the Cavs will receive Portland’s 2021 and 2023 second-round picks, both of which are unprotected. – via Cleveland Plain Dealer

Westbrook on9 仔

呢條撚樣又累PG輸一場……

今日啲波咁早打 一起身已經打晒

lin走得未

人地美國星期日呀
美國個邊下晝4-5點就開場啦

boston應該入到東決
龍out

得3場
所以咪早打哂
所以viu播星期六波

超級碗

因為今日super bowl所以nba要讓路 年年都係咁

重要super bowl
啲球星都要早番歸睇波

你呢D垃圾常規賽算鳩數啦

away係酒店睇?

北美4大聯賽 美足之外所有野都係垃圾

拓柒食hood

下個post係72

一定無人理

burks hood 爵士連線咁就完左

原來咁快super bowl
今年無得睇添

就好似無人再想理安爺爺一樣

爺爺快d放風話所有人都可以trade 等班友冇心機打波啦

brown換it9
話俾ad老豆聽，塞有良心

Multiple teams are interested in acquiring Thon Maker ahead of the February 7th trade deadline.

Maker was the only available Bucks player who did not play in their 131-115 win over the Wizards.

Maker recently told the Bucks that he would like to get traded to a team where he could get rotation minutes.

太廢
新Bol

The Los Angeles Lakers have interest in trading for Reggie Bullock of the Detroit Pistons.

Bullock is on the second year of a two-year contract that is paying him $2.5 million this season.

The Lakers have a need for perimeter shooters.

Michael Malone and his staff will coach Team LeBron in the 2019 NBA All-Star Game.

第一次？

Boogie just dunked on Kyle Kuzma all the way to New Orleans

黑bender

yes
不過今年雞塊係有成績嘅

thon 其實之前幾勁

注意
下個post係72

佢個仔呢

活塞用luke kennard打sg仲好啦

DJ not buy out?

Augustin?

DeAndre Jordan

竟然

DAJ今季Hea撚到

無左波宿每況愈下
唔Buy out去箭真係on9

THE LOS ANGELES LAKERS have reportedly already agreed a three-team trade to acquire Anthony Davis which will see Lonzo Ball head to the Phoenix Suns.

流料居多

唔通Ingram 都唔駛交咁癲

fake news 都可以j 住先

太陽執到BALL ?係咪食哂NOP d廢人

大波行kidd條路

This comes from a source on Reddit who posted about the Porzingis trade before Woj did.

LAL
Anthony Davis

PELICANS
Kyle Kuzma
Josh Jackson
TJ Warren
Ivica Zubac
Lakers 19 1st

SUNS
Lonzo Ball
Kentavious Caldwell Pope

Westbrook今年進攻負擔少咗
可以專心刷板同助攻
睇怕今年場均三雙都實食無痴呀

係真就正
雖然好撚鍾意ball
2k都跟佢整

我都鐘意ball 應該似係假，但冇波睇可以照J 住先

2k準備整AD了

如果大腸拎到波，下年pick埋自護，係唔係可以正式開沒

Pelicans 得到d咩
點睇都假

pelicans話左唔會同猢trade

未來與潛力

唔要埋呀波真係諗唔透

上年都咁講

係 要成堆F唔知jm9

咁多rumor唔信淨係信呢條

大腸復興之路好漫長

[玩具台巴打Happy LNY] NBA 2018-2019 regular season討論區 (72)

ad講咗對塞無興趣 如果trade過去一定唔會續約 所以依家變返nop急

紫金皇朝已經復興弱勢聯盟等收皮啦

The Kings could decide to move Willie Cauley-Stein.

Sacramento is “willing to talk about” dealing the 25-year-old center before the Feb. 7 trade deadline, according to a report from ESPN, which cites unidentified league sources. Cauley-Stein will be a restricted free agent after the season.

快撚d比佢走

浪費哂

kings又想做on9嘢

如果佢跟住Capella 既方向練，可能已經係新A米

A米持球面框進攻係頂級，WCS拎唔拎得實個波都成問題

練giles + bagley 好過啦
kings都要做規劃啦
咁多新人約，個個都留，唔通個個都想留咩

我睇佢就比盡勁少少既白邊
練盡既話

屌你
感謝主
咪trade tj bridges

屌你有tj on99

pelicans要打劫番次爺爺

基本上塞都out咗㗎喇 連irving都助攻話7月先傾續唔續約
nyk本身都係黑馬 不過佢地最後決定同mavs trade
所以我估pelicans今次應該見好就收 唔會再reject offer

Nop 都開始急啦

邊忽急
最多咪攬炒

講真nop急來做咩
急trade randle mirotic囉pick加爛約
爛約連ad放都得啦

上面個組合Pel好似好蝕
19pick trade完就一定低順位 另外幾個role player料
不如要Ig好過 賭佢成材做輸出
或者暑假求爺爺比佢食隊長送Tatum

作為gm 你會留ad等佢完約走然後再簽人定係快手trade走佢換返啲人同pick返黎？

大把時間，成年半